買mon打ps4

近排想買個mon打ps4,睇啱左AOC G2777fq同ASUS MX259H,大家對呢2隻mon有無咩comment？或者有無其他好提議？

打咩game?
去腦場平平地求其執個岩你size mon 唔得咩？

asus d mon 麻麻地